［破盲］ 今日先發現屈鬼黨先係真焦土派

屈撚到全香港都冇人再信反對派，仲唔係真焦土？
因為所有反對派都係鬼，２０年後反對派應該得返５席

屈鬼黨果然係焦土高手，玩焦土玩撚到咁撚多支持者